1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

   # Відповідь

   Функції це такі блоки коду які виконують певну задачу. Вони дозволяють скоротити об'єм написання коду оскільки написавши 1 раз функцію надалі можна просто вмикати її в інших місцях коду прописуючи тільки її назву і аргументи, а не описувати функцію повністю.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

   # Відповідь

   Аргументи це дані що передаються у функцію при її виклику. Функція підставляє ці аргументи замість параметрів вказаних при її створенні і проводить з ними дії які описані в функції.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

   # Відповідь

   Оператор "return" повертає результат дії функції. Він дозволяє використати цей результат коли він буде потрібеню. Оператор "return" перериває виконання функції в тому місці де вказаний.
